原來解放到普巴既潛能真係只有艾歷尼(屌帥)。。。

普巴既真正既能力係打NBA。。。

點睇?

力架踢咩波

係。。。

感謝樓主